```txt
File: bolinho-de-goma.md
Author: Sergio Araujo
Last Change:  Tue, 26 Apr 2022 - 13:07:39
tags: [receitas, bolo, bolinho]
```

#  bolinho-de-goma da vovó:

+ Bate as claras em neve
+ Acrescenta as gemas e misturado
+ Acrescenta açúcar (uma colher para cada ovo)
+ Acrescenta a goma (um pouco mais que a quantidade de ovos)
+ Uma pitada de sal
+ Assar na chapa ou frigideira
+ Polvilhar açúcar e canela
